唉 老闆係利迷 今日一返工就屌到我上天花板

今朝返工遲左3分鐘 成個人都未抹乾老闆就打黎屌足廿分鐘
係又屌唔係又屌 老闆陣間仲要返黎面屌
依家係廁所咸緊 點解利物浦要咁對我😭😭😭

下一個老板 不要找利迷😭

贏波個陣就係威係世咁請晒全公司食tea
一輸波就反轉豬肚屌晒老母😭😭

以後有排你受
快啲轉工

點解係痢唔係獌

曼聯阿頭今日幾happy

你老闆一定係假利

我地真利出名平常心 輸贏唔重要

仲要一眼就睇得出全副選陣 平常心面對